邊集機戰既boss最難打？

記得以前細個打ps1, final boss係白河愁，好撚難打。。一招map炮打到我d好多機冇一半血

真機戰